我都大，問都問

仲未send email黎話改左名

介面都未改

戴都去大都間都大搵大刀

咩科

BBA fin tech

金融才俊

war3有你幅掛機圖

vlan死過翻生

牛逼